【強國科技】四川地震，啲人要逐個面容識別出閘逃生

強大了 你的支 中華民族偉大射精

pish

社會信用唔夠唔准走

多難興邦！

on99

要分定要命

SCAN得黎舊石都跌落黎，成個閘口封左，大家齊齊等死

無人跳欄？
支那人終於識排隊啦好撚感動

地震個陣就排隊(個隊形都係屎咁)
買衫個陣就

有冇留底 入去睇唔到

睇唔到

邊個跳欄
之後死得慘過俾豆腐渣責死